港大副校係黨員？仲要收收埋埋，黨好失禮你？/ 大學赤化幾十年前已開始，港大最易滲透/政府放棄強推中史，全因越讀越反中！

2020年10月26日
九樓飲冰室 | 第二節：
港大副校係黨員？仲要收收埋埋，黨好失禮你？/
大學赤化幾十年前已開始，港大最易滲透/政府放棄強推中史，全因越讀越反中！

香港花生
215K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

六七十年代嘅香港大學好親共 AV仁係試過喺裏面俾人打

啱呀, 揚開啲, 揚大佢

相對個十二人越安全